{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 JB풀빌라(남원점,키즈,독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 予約した人数以外の招待や訪問の際にも追加料金が適用され、人数を超える場合、入室及び払い戻しができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、個人の不注意による紛失や事故が発生しないよう注意しなければなりません。 安全な休憩のため、客室内への花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されています。 退室時には客室整理後に点検を受ける必要があり、施設や什器の破損や紛失時には金額が請求されるので注意してください。 生ゴミと一般ゴミは退室時に指定された場所に排出しなければなりません。 ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。 過度な飲酒や騒ぎは控えなければならず、客室内では絶対禁煙しなければなりません。 強制退室が可能なので、規定に違反してはいけません。 JBフルビラは安全で幸せな休息のために最善を尽くしており、訪問客の快適な利用のために配慮をお願いします。 バーベキュー施設があり、炭火利用時間は16:00から22:00に制限されており、堅炭1SETは30,000ウォンです。 メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTV/Wi-Fiとフルビラが提供され、追加で人数を加える場合、料金が発生します。 プレミアムペンションにはお湯とぬるま湯プールがあり、費用が追加で発生します。 ルーフトップでは、済州島の清涼さを鑑賞しながらリラックスすることができます。 キッズプレイルームとゲーム機が備えられており、子供たちも楽しい旅行を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の招待や訪問はできますか？",
            "answer": "予約した人数以外の招待や訪問の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内への持ち込み禁止物はありますか？",
            "answer": "安全のため、花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室整理後に点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "生ゴミと一般ゴミは退室時に指定された場所に排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットはお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTV/Wi-Fiとフルビラが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションには何がありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションにはお湯とぬるま湯プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでできることはありますか？",
            "answer": "ルーフトップでは、済州島の清涼さを鑑賞しながらリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "子供たちが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "キッズプレイルームとゲーム機があり、子供たちも楽しい旅行を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 423
    }
}